想問下現在仲有冇電擊玩具買

好耐以前廿年前
有啲玩具會電人
覺得都幾正